“这是一个知道自己在为自己的生命而战的人的孤注一掷的策略，”哈里森在谈到格雷厄姆最近的政治戏剧时说。 杰米·哈里森说他为林赛·格雷厄姆感到“有点难过 
 杰拉德·布什(Gerard Bush)和他的丈夫克里斯托弗·伦兹(Christopher Renz)共同编剧和导演了这部电影，据他说，他梦见一个绝望的女人试图跨越次元寻求帮助。 《战前》探索了我们丑陋的过去|布莱恩·t·卡尼| 2020年9月16日|华盛顿刀锋报 
 6个月后，我们又回到了过去的常态——尽管许多人仍然迫切需要援助。 国会缺乏更多经济刺激的紧迫性 
 相比之下，卡西莫多的身体实际上被限制在教堂的“密室”里，但他对自由的渴望是飙升的、绝望的和鼓舞人心的。 走向酷儿迪士尼经典|Emily VanDerWerff | 2020年9月4日|Vox 
 当库马尔和他的团队在考虑如何维持生意时，他们开始行动了，因为他们接到了来自导游伙伴的绝望电话，有些人甚至要求小额贷款来维持生计。 2020年8月21日，印度人在世界各地的客厅里度假 
 我们可能以为《东山再起》讲述的是一个绝望的女演员为成名而无耻的斗争。 《回归》大结局:把所有的奖项都给丽莎·库卓，凯文·法伦，2014年12月29日 
 布林斯利去年7月出狱，陷入了绝望和漫无目的的状态。 涉嫌杀害警察的Ismaaiyl Brinsley有寻死的念头 Nestel | 2014年12月22日|每日野兽 
 在看似绝望的漫长之后，一位医生摇了摇头。 “请别死! 《拯救被谋杀警察的疯狂战斗》2014年12月22日|《每日野兽 
 萨姆看着她崩溃，把自己撕成碎片，感到绝望。 悲伤:巴巴杜里真正的怪物蒂姆·提曼| 2014年12月19日|每日野兽 
 然后他开始结结巴巴地说出“我……我……我……”这个词，好像他在做最后一次绝望的努力来定义自己。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 剩下的那颗又挣扎了半分钟，最后绝望地发了火。 用木板围起来的房子|奥古斯塔惠尔希曼 
 这封信是几天毫无效果的沉思之后迅速而绝望的结果。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 但他们遇到的绝望的抵抗迫使他们放弃了这个岛，损失了2.5万人。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 他们有时是顽固的，是绝望的战士，在任何场合都尖叫和嘶鸣。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 他会用西班牙语喋喋不休地说个不停，直到s先生绝望了，想让他听话。 音乐-德国留学|艾米·费伊